(今日焦點) 警方包圍建築地盤職工總會街站，連地盤工人都搞！

文宣新方向：黑警打壓工人階級！

連地盤工人爭取福利都話要拉！

有頭盔有反光衣 仲唔係管有工具作非法用途

唔係工聯會認證 一律拉打趕

無產階級站起來！

呢個係新組織？